[求救]貓b屎眼好臭

屋企領養左兩個月大貓仔，黎左幾日。
尋日開始覺得佢臭，之後有幫佢抹屎眼，屙親屎都抹，抹埋手腳(佢比人捉住好大反應 )
佢啲味好似好左少少。但頭先屙完屎(今日第二次)，幫佢抹完，啲味冇改善過 仲嚴重到佢跑過就聞到
有冇巴絲打門既主人試過
Google左有懷疑係咪肛腺塞，但貓b咁細個會唔會架 如果幫佢擠下又得唔得？
另外想問下抹屎眼應該點抹先令佢冇咁反感呢

問獸醫啦

養左20幾年
無特別搞佢地屎眼個wor

屎眼香架?

就算唔香都唔會咁大味啦

推

你唔幫佢地抹屎？

唔洗理

應該要幫佢沖涼？
我識有個fd買左隻貓女翻黎
佢老公嫌隻貓太臭捉左去沖涼
沖完少左好多

可能個個個唔同 我養貓既朋友都會幫佢地抺屎

我都想 但天氣凍 驚佢凍親

pish

咁細個照計唔會係肛門線塞
抹完都臭咁離奇

佢屎眼有真係少少紅腫

屎眼臭好正常 日日都屙屎
紅腫？點紅腫法先？定只係屎眼特別外露？

咁冇所謂啦
由得佢繼續臭咪幾好

貓貓d屎係正常定爛屎？

正常屎黎

今朝起身陣味又細左
尋晚係屎眼有少少外露 今日好似正常返

認真 影幅圖黎睇下

你慣左手勢佢地習慣左就PK，以前我屋企隻貓就係俾我屋企人攪到佢"不能自理"，一開完大就喵喵叫搵我屋企人幫佢抺屎眼，試過唔理佢佢會走入房狂喵你，再唔理佢佢就會跳上床坐低印左個屎印喺張床度

紅腫可能發炎？

手動抹乾淨啲好過佢地自己lam屎既

盡力影 佢郁黎郁去